限12歲小朋友填色比賽

天才兒童喺邊

射咗

有冇switch做獎品先

有冇證書先

Switch NBA2K18做獎品

改圖中間同右邊好似仲好玩啲

無swith就變晒弱智

係時候回帶

係
你無睇錯 咁強嘅畫功
值得即日回帶

邊位

填色世家新移民